世紀大黑店ig shop: Keepsneaker

即使幾多人follow既ig shop 都係會呃人
小弟代朋友開po 希望取回公道
已經準備透過小額錢債索

事件起因:
事主係Keepsneaker網店訂購左貨

Ultra Boost 3.0 Triple White

当時事主透过ATM機過數
手快冇拎到入數紙

但透過銀行紀錄 已經同店主確認左入數

入數之後 店主表示貨品價錢有變動
詢問事主重要唔要對鞋
如果唔要 店主會退返錢

事主想問下ultra boost uncaged價錢
但最後事主係第日決定退錢
而店主亦以okay回覆

但事後幾日 事主再查詢退款安排之際
店主亦沒有作出仼何回應

事主嘗試打電話
但個號碼只係有whatsapp
並唔能夠打通

事主之後係Keepsneaker ig貼文留言
但遭到店主删去留言並且即是封鎖用戶

事主另外幾位幫手既朋友亦被封鎖抹去留言

以上係店舖資料

IG: Keepersneaker
電話(只有whatsapp): 9558 - 5373

銀行戶口
滙豐銀行 124 411 836 838
恆生銀行 789 287 638 883

事主一定要揭露出呢間ig shop的醜惡

口口聲話已經開業4年 信譽保證
但呢位店主以為拖得就拖 毫無退款意慾

請各位認住呢一間擁有超過一萬followers既網店

事主正考慮尋求法律意見

幫推

大陸仔俾5毛去搵你d同鄉搞啦

屌你老母殘體字

店主自己偷偷留下負皮

佢自己轉左 我都唔想

大陸你個頭

推唔係問題 但你啲殘體字想點

點轉法

屌你老母打殘體仲咁撚串

幾粒

夜晚晚打到眼盲

樓主我建議你開新po。
打垃圾殘體字 你比人打撚死都唔連登仔理你

得啦知錯啦 大佬放過我啦

無實體店 永遠唔會幫襯 你想我地點幫 ？ 一係你開新ac幫佢買野伏佢

年中咁多柒頭中伏

報警囉 銀行互口乜都有哂

仲有人會係ig買鞋…

抵！

報警咪可以取回公道

过你老母支那豬

ig shop就算啦

IG 買野

都話夜晚手快嬲得濟打錯字
又edit唔到又del唔到post 我都唔想架⋯⋯

理你先得架

呢到更加無人理你

下次唔好啦

你連續打錯兩個喎
又当又过
咁都過兩版

負評上一頁算啦

屌還屌
店主都仆街

1個post 又簡體 又互口
低質到無法形容

到底有幾on9先會係ig買鞋
fb group仲要經常有d on9放link問個網真定假
咁撚平俾你搵到個網買yeezy就唔會炒到上天啦

殘體垃撚圾

抵死
仲會ig買鞋個d個腦應該有事

btw,殘體字 抵閪你死

戶字都唔識寫 樓主你讀完小學先再嚟啦

死大陸仔

3.0 triple white 個底應該係白色

大陸仔打錯字仲咁嘅態度
死開啦

死全家啦垃圾

幫你推啦

但都要屌你老母打殘體字，你用咩輸入法

打殘體仲咁撚惡
我係你記深潛啦

撐Ig shop 呃大陸仔

Chi la

報警最有用 同佢玩大佢 睇下邊個損失多d

分分鐘就算你入埋$198都唔寄貨？可能一日10單就5單都係靠呃錢

另外5單係俾淘寶假貨

好可能係騙子公司
Followers係買翻黎
Ig 多數十幾歲買嘢，呃班無腦嘅，無諗過你買。

我建議
拎佢支付寶account同埋
PayPal account (下次真係要博都用PayPal ,,有事搵PayPal 退易好多，又有記錄)

先起佢底。

小額你要有佢地址，呢間分分鐘無BR。你有佢地址咩？

想幫再問我。

好人好姐買對咁向左走向右走貴既鞋 仲要ig買 對鞋又唔係靚......
報警 請律師啦

發泡膠鞋都賣$1699

一粒都嫌多啦
我用咁多年電腦都未試過自己轉左，仲要拗

大陸仔，公安就唔理你姐 ，香港黑警會理架

On9

我覺得係對頭舖想借我地之手做低對手

揾唔揾得番佢都成問題
Btw 殘體

又唔見我地會轉？

轉你老母啦 新移民
ig shop 係賤
但支那人更賤

( Show Blocked User - anti_ksneaker )
返去淘你老母個寶

樓主可以搵天涯論壇、百度貼吧幫手

連登只服務香港人

屌你頭先又話佢自己轉？
滿口大話仲想人幫？
睇你個on9成撚日打支那字都抵撚你死

所以話 買超過$1000嘅嘢 真係唔好上網買 寧願貴少少去門市買 貪心嘅下場咪就係咁 更何況 佢只係寄件淘寶貨畀你 不如自己喺淘寶淘啦 起碼人哋真係會寄對鞋畀你先啦 年中真係好多樓主朋友呢類戇鳩 你Po上嚟 仲要打殘體字 唔會有人幫你囉 而且你得個Whatsapp 同埋IG 你叫我哋點？學你咁？去留言洗人版 跟手畀人Del留言同Block 既然你手上有晒佢啲資料 又有銀行戶口號碼 咪試吓報警 叫啲警察幫你查囉 但理唔理你又係一回事咋嘛 下次咪撚咁傻啦 凡上網買鞋 貪平嗰啲 都係假㗎

屌你老母大陸仔

負評+block

報警囉
btw 大陸狗

買對鞋都會俾人呃
垃圾

用殘體已經on9
信埋ig更加on99

是咪呢對？
上Footlocker 再集運返黎都未使HKD1699啦 大佬仔

依家曲線推緊

人類總係要....

抵撚死
見到殘體字已經唔想睇

見你朋友咁慘 幫你推下

返大陸淘寶咪無事囉

大陸仔

你喱對2.0嚟嫁
衝出嚟柒

btw樓主喺連登出殘體字仲想有人幫？

大陸仔
買新伯倫啦

IG買野？打殘體字？

收皮啦 支那鳩

有佢銀行資歷喔仲唔報警？

支那仔比人屌到開花
去IG買野本身已經柒左，
去呢個咁多香港人既地方搵人幫拖，
首先你一定要係香港人先啦
又柒多鑊

自膠
sorry

殘字

報警啦

報警 完

渣架

你不嬲都打慣殘體字啦即係
又話咩轉唔撚到 轉你老母咩

間嘢係仆街
但你都係罪無可恕
打咗咁撚多年都未試過有殘體字
屌你老母

都唔明點解咁多人去ig買野

自己轉殘體？

用小米垃圾呀？

抵撚你死啦

屌你老母打開殘體字就死番去香討開post啦

其實d粉絲數有得免費做出黎 點解仲會有人信

當買個經驗囉

新開acc就想上黎搵人幫呀大陸仔

edit同del post都講得出口

抵撚你死啦 大陸狗

屌你老母 大陸五毛狗
學識打正體字先落黎上LIHKG 啦

親
想知你用那部牌子的手機會自動轉簡體字這麼厲害
可以介紹給哥嗎

先不論打字問題

有無人覺得呢d IG店好撚戇鳩

開post, check 入數紙, 夠10對就去淘寶落一次單
有理無理交左貨先
比人發現係淘寶野就話批批貨唔同, 可以換貨/退錢
跟住又拎返出去, 搏人唔知

咁撚簡單都叫"經營"
我屌
成日話咩搵貨搵貨
咪又係上官網corp 張圖
再買一對返黎自己影
再contact 淘寶狗

有幾撚多野要經營

殘體字

準備俾人打撚死啦殘體狗屌你老母

屌你老母死支那豬 比人呃錢啦柒頭 理撚得你真膠定點

第一,打殘體字on撚99,仲要串柒柒唔覺得有問題

第二,張圖都擺明假鞋都買,on9

第三,點解對鞋1699會入1599

屌你老母留名

今時今日仲係IG shop買野，唔係ON9就係智障
仲有，打殘體抵撚死

你老母臭西仲咁撚串
抵撚死啦 仲去ig買野

我都想問

当時事主透过ATM機過數

乜撚野事

唔買ig鞋是常識吧

好地地點會出殘體
抵撚死

開新post啦

記得做prove read

ATM機

女人同腦殘先去ig買野

又一單新移民比ig shop 呃

Proof

有曬互口同對話圖，已經可以直接報警，依D好易捉，快快趣去報警啦

自膠

嘩
你唔撚識就唔好扮識啦
咁撚大個人
覺唔覺得自己柒架
死毒撚

我奇怪點解無人提
但又無理由落訂俾1599

Push

笑到我

白痴先會係ig 買野

抵啦大陸仔

户你老母，係戶呀

捉哂d奸商

點解仲會上網買衫買鞋?
我覺得好撚怪囉,
依啲野梗係親身試過, 望過先買架啦
見到人地幅圖就覺得係正貨
ON99

好撚慘
依家間鋪呃人錢冇人話
竟然全部去晒屌樓主幫襯ig shop同殘體字

屌你死5P仔第一日上嚟咩??

係，雖然樓主係on9
但都唔可以比間野咁撚樣呃人

訂四日就到？淘寶貨多

上網買衫 我覺得仲可以接受
我返工啲衫都係上網買
一嚟平平哋 反正只係返工著
二嚟唔使煩 嚟嚟去去都係S M L XL
但鞋就一定去門市揀過試過先買

但出街衫 我都係會喺門市買

5你老母p仔呀 我上左高登8年 睇唔過眼未講囉

間ig shop 改左名叫hongkongtgt

其實駛乜搞咁多嘢 學巴打話齋 咁齊料 直接報警囉

人話⋯⋯ 不過算啦 真係心灰意冷
岩呀我打錯幾隻字無做proof read
即刻瘋狂比人話支那豬 就比人叫番淘寶又比人話無腦
咁唯有知道自己係香港人當睇唔到算
上黎開post幾個原因姐都係
一係唔想再比佢呃到人
二係睇下大家有無人有建設性既建議可以幫下我

利申 我真係CD-ROM開 唔係今次咁depressed 都唔會開post
大家真係覺得支那豬唔抵幫成篇淨係睇到個幾個字就負皮上一頁咁我都無辦法⋯⋯

不過真係多謝前面有幾個post比左d意見話我知可以點做

打錯你老母西啦
好地地正常人點會打殘體
一係新移民一係大陸仔
唔抵幫

睇完篇野我真係好感動 我決定比個有建設性既建議你 去報警

( Show Blocked User - anti_ksneaker )

8年???
連邊樣首先要屌都唔撚知

好地地正常人點會打到殘體字架

認真想知道多d詳情

仲冇埋頭像同簡介嗰啲
睇嚟想斬掉重鍊

真係睇唔過眼呢啲基本上無本生利嘅人

Quote撚夠未呀 咁撚長點睇post呀 屌你老母樓主同間shop仆街死

原本又講到經營四年 信譽保證
結果為左千幾蚊就改曬名del曬d野....睇黎真係黑店呃開人
如果唔係真係一番心血點解要咁唔比番d錢我
逼到我又開post又報案

当你老母
过你老母

屌特登開個acc反間垃圾ig shop
仲要字都唔撚識打

除左8年高登 我仲做左20年人
我講我覺得正確既野
你可以繼續屌樓主
由得間鋪係出面繼續呃人
如果下次呃著你屋企人咪屌佢ON9囉
利申 反對殘體字 支持香港獨立

樓豬執柒左佢啦

其實如果真係蝗 應該whatsapp都會打殘體
但我理解唔到點解打打下字會出咗殘體

見到殘體字已經廢事睇
抵撚死啦柒頭

到底係你 定你朋友

iphone highlight左有個option 繁殘互換 就係咁出左殘字

其實我到宜家都理解唔到 我打一路都繁體
所以都無特別好認真去proof read多次自己係咪打繁體字
唉 是但啦 睇嚟呢排黑到仆街

做左20年人好撚叻呀

成日覺得過數後先比課好易中伏， 除咗大公司外。

所謂ig shop有起事黎根本乜都冇得追,佢間"鋪"既"商業價值"只係一個login email,賣假野次貨走訂你又奈佢咩何,開過個account又得.
唔駛鋪租唔駛人工仲要賣炒價,我情願比多幾百買至少唔駛心慌慌做左on9仔買假野比人笑

點樣可以手快打錯簡體字⋯ 你用乜輸入法

佢唔回你已經表示佢走左佬
已經報得

唔撚明點解用電腦仲要打殘體

見到個殘體字 即刻負皮上一頁

一萬個follower 可以係假架姐

Sneaker sneaky

当時事主透过ATM機過數

大陸仔上ig shop 買野就預撚左啦

睇死伙咪又係d扮撚曬野既mk死狗公##fatc

殘體好撚礙眼呀屌你老母

抵撚死fatc fatc fatc

見到上面有人話呃錢冇人理

本清泉覺得

唔呃支那狗呃邊個呀